中國冇民企所有都係國企黨員 大量網軍幫小米洗底

小米唔係民企
更加唔係黃

小米係黃
聯想反共
馬雲係美國卧底

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

小米係國企，華為係軍企

林鄭個仔做過小米

小米太黃，所以林鄭個仔咪辭職